
		Hет хэндшейку
Слова:		А. Солодовников
Оригинал:	Жуки - Батарейка.

>		Em          D       C          H7
(1)		Противный звук DialTone усилился стократно
		Все говорит об одном: "нет стороны обратной"
		И я не твой больше босс, и не партнер по Квейку
		И у емсей у наших больше нет хэндшейку.

Припев:		О-иё-иё-иё, нет хендшейку!

(2)		Я тосковал по тебе в минуты зависанья
		Ты возвращалась ко мне через часы ретрайна
		Hо настучал гад-сосед на АТС-злодейку
		И у емсей у наших больше нет хэндшейку.

!		Припев

(3)		И вроде все как всегда, все те же бандлы, лошки
		Вся та же в эхах вода, все тот же Бинк в окошке
		Hо уж 14 дней лог, будто канарейка
		Орет: "У наших ЕМЗИ больше нет хендшейка!"

!		Припев